154條: 對世界各國或各地區的人入境、逗留和離境，香港特別行政區政府可實行出入境管制。

基本法垃圾黎

重基本法
攬炒

仲相信香港有法律
算數吧啦
香港連支那都不如呀
知唔知點解呀
有一個妖婦佢個名叫林鄭月娥